cctoy同大公報邊個勁啲

份人咁能正面 完全反唔落

啥

大公報啦
cctoy會反韓狗

屌你老母分化撚

係cctoy眼中：
屌你老母，龍門真係好撚難食，D 廚師好趕客= 5 毛/分化
vs
利伸： 只食黃店，即使難食都照食。
唔係想分化，但屌你老母，龍門真係好撚難食，D 廚師好趕客
= 手足

鄭俊傑..

而家僧多粥少啲黃店同黃女先至咁串
遲啲國內小姐姐叔嚟供過於求我地就做返大爺

我唔想做個愛都要顧住光復香港